訓未

hello

未啊屌

未

濛哥你好

你個名

打錯我個名

唔洗返工咩bb

noooo cant slp dllm

好大風，訓唔到

未呀點呀

我好靜啦

有心事？

原來係你

我個區冇風

咁做緊乜

未 聽下歌

食完宵夜 你又唔訓？

好耐冇瞓